\section{Intégration du module}

L'intégration à débuté avec l'aide de Mathieu Turuani, le fondateur de l'outil CL-Atse. Afin de l'intégrer efficacement nous avons du faire certains tests et ajustements quant à l'emplacement exact de l'appel du module. Avant, l'outil procédait par une lecture du fichier d'entrée afin d'extraire les informations utiles. Passait ensuite une phase de simplification et d'optimisation et enfin il analysait le protocole. Ce qu'il se passe actuellement est un peu différent. \\

Il y a toujours la phase de lecture du fichier d'entrée afin d'en extraire les informations. Pour plus de facilité par la suite, nous avons décidé de scinder les rôles en deux. Nous avons donc mis les rôles parallèle d'un coté et les autres de l'autre. Comme dit précédemment, certaines propriétés de sécurité des rôles parallèles sont inutiles et afin de ne pas les utiliser ce qui fausserait le résultat, nous avons simplifié les rôles parallèles en les parcourant et en enlevant ces propriétés. Nous obtenons donc un nouvel ensemble de rôles avec les rôles non parallèles et les rôles parallèles simplifiés. Les étapes de simplifications et d'optimisation ont donc pû se faire sur ce nouvel ensemble. Pour rappel, l'étape d'optimisation va aussi permettre la génération de la liste des éléments inconstructibles. Notre module à donc été mis après cette phase d'optimisation.\\

En plus de cet appel au module, il a fallu changer certaines fonctions du noyau de l'outil. Cette tâche trop importante et minutieuse, à été donnée à Mathieu. Il m'aurait été presque impossible de faire ces changement seul dans le temps imparti. Malheureusement sur la fin du stage Mathieu à été très occupé et n'a donc pu finir entièrement l'intégration du module afin d'utiliser les règles d'oracle pour l'analyse.
